能指出泛民問題的page,就一定要follow

難道你以為”無大台不割席”是泛民發明的嗎？